（侵侵大敗)【貿易戰】美國上月貿易逆差急升10%！2015年以來最多

美國7月貿易逆差由6月457億美元，急升9.5%至501億美元，幅度達10%，為2015年以最大升幅。是次急升主要是因為大豆及民營飛機出口下跌所致，與此同時入口貿易數量達到紀錄新高所致，或有機會影響第3季經濟表現。

單單是對中國貿易逆差，亦升10%至368億美元。

Ching快d走，侵粉黎緊啦

星期一夾番五舊

係咪正常？有巴打提過要再加稅前盡出單先，連聖誕果水貨都鬥快出緊，之後就仆街囉。

如果唔係,咁侵侵要加多d囉。

牛3啦

贏國又贏

打大豆真係有啲用？

再加關稅

值得一提
美國喺香港取得350 億美元貿易順差